[PC/PS4/Switch]Fifa 20 Career mode 討論區 5 之全球兆屌EA臭化閪

繼續屌柒EA

更新之後cm個ultimate唔撚係比人玩
Mbappe都跑唔贏電腦
自己隊被弱化 ai射親都有
轉返legendary先係以前果種水平[
Ea都幾鍾意走向極端 開頭比人投訴榜首7x分拎冠軍
之後一改就改到100分以上 成季唔識輸咁
依加就改到個終極唔係比正常人玩 我隻mbappe都爆唔贏d普通球員

英超頭11週 車利熱鏝同分緊

舊save有冇影響
利申成個星期冇玩

gameplay既改變不嬲唔洗新save
我都係開返舊save照玩 開頭以為一段時間冇玩 自己變廢左
之後玩多幾場都係輸3,4球 覺得唔撚對路
玩咁多集fifa都未試過連續輸電腦3,4球
睇返個patch note先知佢係有講改難左cm個終極難度
雖然我以前都有份屌佢唔夠難 但呢次改又誇張左暫時轉返legendary

我應該新年假嗰幾日先玩
希望佢出咗hotfix

屌你老母臭化鴨EA
ULTIMATE改撚到個個MESSI咁撚遠
紐狗都炒鏝4,5球
完全唔跟數值走
後衛跑贏前鋒
意見唔撚接受就係度鳩改改到隻GAME閪曬
食撚屎啦不如

改版前炒終極6，7球
而家有返啲挑戰性
不過摸熟返應該又炒過

練下應該打得贏既 不過唔鍾意佢改到嚴重屈能力
行左pes條路 高難度只係靠加強電腦能力再弱化玩家能力
逼到玩家為左贏而用特定既方法同套路去踢
就算贏到都覺得辛苦 都唔係踢自己想踢既足球

今日p4更新未，琴晚玩終極都仲炒到電腦

有咩辦法搵到卡蘇拿轉身 想用😭😭

Nakajima好勁

仲好平，上集好鍾意用佢

佢同kubo 2個必買既日本人

覺唔覺得一去到冬季好似十二月一月快車期 電腦就會特別勁自己隊波就會係咁交失波 交波方向錯哂同埋踢極都救到 而對面點踢都入

因為ut都係咁

ps4 係咪未更新 暫時唔覺有分別

Ps4不嬲都遲過pc更新

啱啱開返嚟玩 打伯禮頓
對面個個5星skill move咁
跟住就熄驚了

終於可以試下帶到降班

我都裝唔到mod 之前個update又搞左陣先得 好撚煩

要降格打lengendary

好彩佢淨係改終極
legendary暫時個感覺同以前冇咩大分別
雖然有時可能都係易玩 但都好過依加個終極 終極玩落好辛苦

更新咗個Ultimate係誇張到入球波都難，AI啲無敵身位好難搶到波，自己比佢一掂就甩，兼且AI一走甩人就會即刻飛鏟，直紅都話知你，對面打少個我都贏唔到

暫時玩咗幾場全敗，仲要本身隊波有返咁上下，玩護級隊應該好有feel

cls

我覺得反而好玩左
平時對big6都至少2-3粒

今日對獌 1:0完場 同電腦勢均力敵 好耐冇依種感覺

你試下再對下d下遊隊 上曬身咁
對強隊如果係依加既終極難度就真係有挑戰性
但依加終極難度搞到d下遊都提高曬能力值 不了

真係好癲咁啱更新完第一場就對利
感覺就同同緊11個Mbappe踢波冇分別
自己後場一攞波對面個個9秒9咁衝埋黎
好啦搓咗3-4分鐘度終於搵到位送個波上前場
對面啲前鋒又可以第一時間跑返黎回防包到位
根本就冇可能打到反擊
反而一唔小心比對面截到波既話基本上已經食得塵
變相真係要好專心咁玩

終於冇比伯禮頓15分鐘前入兩球了

然後換邊後15分鐘失3球
我唔撚玩啦屌你老母

太專心就太辛苦 打機都係想有挑戰性得黎又可以有空間放鬆到
由其係你明知個難度係唔真實 明屈你能力值 就有d過份左
打强隊我都仲覺得接受到 弱隊都係咁就痴撚線 打到燥
諗住以後打强隊先轉終極 平時就玩legendary
今次都證明到一樣野 ea係可以提升難度 不過我覺得呢次就改得多左
希望日後可以調低少少 係依加同以前既終極拎個中間點應該會幾好

好似所有難度都升左

上網睇返啲gaming youtuber講
佢地話ultimate個改動似係直接將AI所有能力值boost哂上99

Cls玩ultimate連續幾場俾對面炒五六球

要係setting度較弱番電腦少少先有得打

肯定係，試過幾次比電腦隻閘入波

快到根本冇得mark，成支箭咁一推拉開幾個身位

自己放直線或者想比箭頭hold波，一掂波後面即刻篤走，半秒都hold唔到，有速度嗰班完全冇優勢，電腦全隊99速極速回防

能力值提升就一定有架喇 我隻mbappe都已經跑唔贏d中游球隊球員
最大問題係ai finishing變到好誇張 差唔多百發百中試過半場已經輸4球 4射4中
玩家要差唔多壓制到對面唔可以攻門先可以有得贏

幾時update波boot

啱先試咗場對曼城 將電腦shot error升到上60
其他例如雙速，marking，GK都有set低返5-7咁上下
然後對面照樣可以全場13射10中
最後打和5-5

玩錫菲聯 11月仲係第一lead住3分 快車後而家排第6

想問大家領隊目標個品牌曝光率 增加至少球場容量10%的季票持有者點達成？

想問點先可以搶贏頭槌?
Ultimate簡直cls

正常贏多d波就可以

Ultimate ai可以一個喺禁區扭到入波
遠射球球衝力射球咁款
未試過咁難玩

我玩車逢一月都會一勝難求
現實好似都係

更新完 除左AI 屈能力
仲有冇跑跑下收步呢d on9 情況

PS4幾時update, 好想俾電腦炒

感覺上p4既電腦已經勁左

我都覺

world class 都難左

依個真係好on9
我玩車買咗dembele
佢同美國仔踢反擊
打終極好似打beginner咁

更新波boot未啊屌你老母EA

Pc又更新 係咪改返啲AI正常啲
Ultimate唔好話11個麥巴比
我隻麥巴比都唔撚夠班AI做

好似真係正常返了

啱啱玩player mode 歐霸盃打Leipzig 差一球追和 88分鐘搶到中堅個波單刀 佢踢撚低我 之後無foul

我宣布撒回我嘅講法
我一日踢唔贏伯禮頓一日都唔會玩返

Ps4 updated
好撚屈電腦

難度update洗唔洗開新save

唉 轉低難度算 連般尼班高佬都係咁猜波後腳one two湯穿

ps4 更新完試左
仲係一撚樣會收步 完全係低能

咁唔撚玩啦

其實本身ultimate都無咩野 係AI收步眼神防守太撚on9 直接衝入去都唔會拍埋黎

搞左咁耐 都無撚改過

更新左 ultimate level 正呀 ai全部iron man 撞踢拉剷 仍然不動如山速度 乜人都追到99pace包皮 射波 火箭炮 火箭炮 火箭炮防守照舊全部人鋼造 ea good job

改gameplay唔洗
改陣容名單同face先用

防守永遠有理無理撞埋嚟 人都訓底埋 冇吹過 笑左 整game整到咁不如咪撚整啦

班AI下下one touch傳接，仲有非正常人類既動作。比啲波又準撚到痴左線

係咪又有新update改易左少少

玩到就快痴線20分鐘0-3 一拎波=撞走我 76能力值既人速度似ut既toty mbappe 電腦所有人速度 技術 能力都完美 唔明佢想玩家打乜尻

你句野前後矛盾
唔踢過又點知贏唔到 但後面話唔會玩咁又點踢
到底玩定唔玩姐

姐係叫你玩返legendary
佢見d人話唔夠難 依加咪提升難度囉
不過唔係比正常人玩

岩岩電腦隻翼 由零秒到加速 快撚到兩陪速咁撚樣 完全唔覺得隻game有呢d速度可以出現 痴撚線

人生第一次比ai打到1射1中佢9射8中

我個樸茅save玩左幾季都執到好勁, 成季都456人, 包括強隊, 今晚update完之後我就比熱刺ai 456返轉頭, 第2場對車又比人456, 我都以為自己廢左, 我回想起我岩岩update過就即刻check返, 果然係EA做既好事
佢唔update改返我就玩fm算了

電腦拎住粒波 係真係痴實隻腳 有膠水果隻 仲有 我試過突登飛剷佢 中哂腳佢完全冇郁 企定定 好似冇事發生一樣

我update完第一場用隊5星樸茅打熱刺比佢炒5-1, 我3射2中, 對面十幾射十幾中, 對個波上半場都當你入一球
係習慣左之後要S/L幾次先好勉強咁贏車, 而過程中我每次未到半場都比佢炒3球

感覺對手係11人同時都比丙朗同vvd附左身咁, 係11人!!!!

Psg打緊Lyon 30mins 0-4

中場過十步左右尻斬 丹比利騰空兩米幾頂衝力死角頭鎚goalllllllllllllllllll Cr7呀熄game ,Ea死全家

屌 更新完終極難度打隊中下游 重玩咗10次咁濟都贏唔撚到 咁多場得一場係我入波先 其餘場場頭15分鐘就失波 玩到灰quit game

總之我已經跳咗幾十次驚
解咗睇完波就想玩嗰鋪癮就算
我已經識背哂伯禮頓嗰場出咩人

Pc琴日再更新完第一次玩 覺得係正常返
但因為原本只係諗住測試
咁我就重開驚再認真玩 點知原來冇分別

對面身位無敵，頭槌炮彈咁，打條鐵咩

之前玩終極場場炒電腦炒到冇癮，而家雖然痴線但有啲挑戰性

難係夠難 不過已經冇曬真實足球feel 純粹打機挑戰

伯禮頓禁區邊一嘢頂爆我kepa呀

好似玩ut既Sb最高難度咁

我隻Werner明明入球率同能力都咁出屌你老味鍠鈀拜都係出價得50幾M
我加一個億就即刻唔買
屌，德甲一場一球，又雙90＋速度，finishing都88，1.5億算平啦

想買隻switch 版係床到玩
Hea玩玩得過？

佢改到咁 根本唔係挑戰 d ai生化人咁撚樣 叫佢搵tekkz黎打

仲要改到玩家個傳球失誤勁高 特登傳比電腦

又比人跳到九樓咁高頂入 佢改到咁撚樣根本唔撚係比人挑戰 純粹整一個完美既程度出嚟撚狗 之前就ai hea Mark 任人過 而家就玩perfect ai 呢間公司真好耶

上代有練綠燈既話 依加會輕鬆D

搞到我呢排都少玩咗
以前每日玩成4-5場都唔會覺得好攰又剩
而家真係頂盡三場就直接熄驚 太過費神

我差幾場就到1月 已經收購咗幾個球員
好想玩 但我真係一場都玩唔到落去
我唔想因為EA on9而降難度
除非佢話ultimate以後都係敵隊全99啦
然後將以前嘅ultimate搬落legendary我就降

棄ut開新save,發現除左難度高左，電腦變到熱身賽都當正賽踢，以前出副選打，依家竟然會full team 打

原來更新後ultimate搞成咁，等我仲以為無打幾日退晒步場場輸3球

無意中又發掘到多樣正野
原來而家仲可以幫球隊轉埋球場（唔理新save定舊save都work到）
而轉球場嘅意思係除咗EA嗰廿幾個假球場
連真嘅現有球場都可以轉過黎做自己主場
仲有得改埋球場名添
好似下圖我就將薩克達主場dombass arena轉咗落derby county度

btw咁當然你想嘅話將班拿貝轉落巴塞主場都冇話唔得嘅

依加既legendary同以前既ultimate有分別咩
佢淨係改難個ultimate
legendary同以前好似差唔多
我覺得係=以前既ultimate

講真就算係以前嘅ultimate都會有好多人呻覺得易
其中一個原因就係AI成日mark mark吓人無啦啦讓個空位比你過
所以先會唔係咁真實
而而家個ultimate雖然就係變態咗啲
但勝就勝在因為佢連aggression之類都boost埋上99
令到個壓迫感變到好似真係踢緊英超咁 快上快落
某程度上反而令我覺得仲好玩咗
所以其實我覺得只要將電腦個sliders tune到去啱啱好個位
成個gameplay就會變得真實同刺激過以前嘅ultimate

我其實冇玩過legendary
我自己嘅感覺就比以前嘅ultimate易玩
以前嘅ultimate難度對我嚟講啱啱好

即係喺setting較弱返電腦啲數值？

自己試下啱唔啱

唔該哂巴打 趁放假試下先
因為legendary真係好慢

係唔鐘意轉左屈數據身位，同廢我奧燒武功無咩分別
其他野都OK

呢隻game header咁難入 佢可以跳到兩米幾十二碼點入 普通一隻winger 可以sprint speed 係包皮兩陪好玩

aggression果part我認同
依加既終極難度佢係可以解決到收步mark人個問題
保持返依加ultimate既ai意識同aggression我覺得係件好事
但仲要屈埋能力值就做多左囉
最頂唔順係屈能力值

以前ultimate就太易
我覺得比前幾集嘅legendary 仲易
玩家係想你較返有難度啲
唔係純粹較到所有人99能力再0失誤
屌你老母ea

講完出黎 唔講點轉？

岩岩試左 跟足佢改
我屌打左皇

要自己執執佢

係喎 玩到興起一時唔記得po埋出黎添

跟住條片照做就得 真心覺得正

pc先做到

一樣跟住佢改，好易打

屌你老母
個終極整撚到電腦d人 data 99.9999999
打條撚咩 含家剷
ea 有無test 過先出架

我屌ea老母 平時終極輕鬆炒電腦
前排無乜玩 尋晚諗住玩返場輕鬆下
我屌你我隻97包皮俾西甲下游啲閘跑兩步追到
玩到我勁撚慶 原來整到電腦全部99？ 用呢個方法整難有乜意思 完全無視球員本身數字係做乜柒？ ea有冇用腦？

試下全部+10/20

要自己再tune下，無辦法，佢個spread搞到咁濶

有冇人試過單刀比AI後剷, kick到隻人仔失平衡甩波 ,之後係可以冇12m, 又話fifa冇誤判唔洗var

成日都有
對面自己撞埋黎都吹12碼

根據上面巴打條片 我自己再微調覺得ok
難度：Ultimate
[CPU]
Sprint Speed 45
Acceleration 45
Shot Error 60
Pass Error 55
Shot Speed 30
Pass Speed 45
Injury Frequency 65 (一開波已經咁較)
Injury Severity 80 (一開波已經咁較)
Goalkeeper Ability 45
Marking 50
Run Frequency 45
Line Height, Length, Width 50
Fullback Positioning 50
First Touch Error 53

[User]
Injury Frequency 65 (一開波已經咁較)
Injury Severity 85 (一開波已經咁較)
Marking 60

大家可以參考下睇下仲點微調好

fifa真係戇撚尻，改強d能力就當增加難度，屌你老母cahill仲跑得快過柒頭福

得閒試吓

User原本我唔想較 但基於冇得阻止AI扭波
Marking唔較高少少=雪糕筒
可以考慮55-60

第一場實測戰果 車1:1伯禮頓
佐契仔射失十二碼
對面中堅只得一次失誤 好彩入到
總算保得住我12場不敗

原來改到勁左咁多
唔怪得之點解我呢幾日難贏左咁多

入嚟睇先知原來唔係得我一個比ai炒
玩瑞甲ai個個變到火箭咁快

第二場排5後衛死守熱刺 結果輸1:2
得2腳射門 懷疑自己已經心態炸裂

依家難打左 場場都1:0 2:1
其實咁仲好玩左

好過之前下下456

今集終於抽到icon

利申零課

最唔gur係對面屈身位屈到傻

98.5M賣夏蘭特比PSG

開始進入狀態 去返未被屈機前嘅感覺

我用de ligt 畀walcot 得身位得開咗

Crazy computer AI

但係我都係賣唔走Werner
Cls 90幾M都閃開
如果真係唔走不如俾佢做紅牛托迪

我用adama比對家隻pieters 2個身位後追返拎埋個波

第4季李城岩岩90m賣左84既soyuncu俾鏝

俾個意見黎 阿仙奴唔撚想要Pepe 換邊個好

翼鋒大把幻幻chukwueze,fati,hudson odoi,a davies,rodrygo,vinicius,de la vega,kubo

啊 kubo 唔該哂

我第三季由李城買嚟車
半季已經想賣

Sancho, Adama Traore

跪求 30-50m CB推介

下個save無得free大力臣

zagadou ferro

跟著用55m買konate頂佢

好似比電腦禁區落到底就可以輕力傳個波出嚟射空龍咁下下都冇人mark

買咗佢同鄉demiral
平一半20m 至於soyuncu未夠一季未賣得

想問問有無人入到VOLTA MODE?
我唔知係咪刷到BUG左入唔到....

頭先作客米堡 聽到球場廣播
XXX(人名) please come to reception, your wife is waiting for you

我都發現咗唔少彩蛋
Btw ea咁撚得閒整彩蛋但就冇時間整好cm

啲球會，球員過往數據都整唔到，人地nba2k都做到呢啲嘢啦

Konate
Upamecano
Saliba
Eder Militao

成兩個月無打，啱啱開黎玩要我做登入驗證
但個電子郵件好奇怪，唔係我果個黎，唔知點收個驗證碼

整埋晒啲濕鳩野 唔整正經野
加返啲入球紀錄已經耐玩好多

呢幾場點解用親恩尼斯達落場就變隱形人

岩岩對屈福特俾電腦屈2球禁區頂炮彈頭槌，最後打和4比4

較咗setting未 我依家覺得變返以前咁了
如果覺得易可以較高返少少 但又未至於被屈機

你個setting係點

上少少有post過
不過以你唔較都入到4球 應該可以難返啲

fifa20第一個冠軍踢緊第三季
聯賽杯5:1贏鏝
上兩季最威水係第一季歐聯4強
第二季歐霸4強 聯賽杯4強

我較好少，唔想太易，對上一場反而炒到錫菲聯8粒

射門速度35-40左右先合理

一陣再試吓

又辛祖又包皮 先得1冠
巴打唔掂wo

唔係呀 真係好難玩呀 對強隊 一入佢波佢地就一定猜到你眼癱癱 然後一個世界波追和你 而且一定會有一隊上左電咁 由頭帶到落尾 你唔小心和一場 佢就永遠head你兩分

包皮今季先買
辛祖上季季中買完傷咗2個月之後佢冇態
今季季初先上力跟住又傷 啱啱呢場復出

我最想set 受傷真實啲 一季都傷唔到3 個人

我依家又同時傷5條友啦
Setting睇#121

原來今集都算有 啱啱包皮入完英超32球
佢下面變咗寫Tied Competition
應該係解平英超入球紀錄嘅意思

真係有 入33球變咗new record
不過平時冇得check都冇咩意思

想問下贏左英超/英冠有幾錢獎金？（歐元）
幾時用得架？

佢update完個難度我棄game咁滯

較setting 參考#121

覺得好似屈服左咁又唔係咁想

其實都係幫EA執屎 盡量去返以前個難度
因為legendary又差好遠下

Ut個ultimate 有冇改到，想試下打
未玩過ut

應該都改埋，阿古路撞開施多夫，角球開禁區邊背向龍門炮彈頭鎚

想問下Dynamic potential有無Nerf
點解打左半季d人 potential無郁過

冇玩過UT我接受唔到兩邊有同一個人

打season斷線比人屈輸波，我棄game了

屌 好想搞後生隻伊巴

都唔係改勁咁簡單 全部人都世界級
打三場都俾干迪入遠射 佢遠射得6x

罰球又係必入 禁區入面second ball一定去番電腦到
個龍波一定撲俾佢 普通橫傳都接唔實

唔較弱少少根本唔正常

簡迪入game遠射一定勁過6x
以前用佢入勁多遠射
不過電腦用盧卡古都好似牙朗咁啦

踢踢下 左右彈左2塊野出黎
點樣整走

中左BUGS

重開驚佢本身有嘢想show
但你㩒快咗就會中bug 下次唔好咁心急就得
利申淨係試過一次

想問一個好白痴嘅問題

如果我想教第二隊波
申請左職位之後幾耐會轉會去果隊波

過幾日會覆返你，你confirm咗就會直接轉過去

耐冇玩career mode
試左場終極 電腦D身位 出腳真係ON9 根本冇得打

2個防1個 多D落鏟
比佢入禁區就當輸1粒
傳中佢差唔多入硬

有冇人career mode係玩人仔

Me

Foul到佢已經好叻

Fifa16到20終於拎到首個歐聯

我set injury frequency 60 severity53
踢左一個月已經傷左3個主力
仲要下下傷2個月
唔知點踢落去

我傷5個主力隊波30人
咁先感受到正常傷兵潮
咪將啲球員放喺唔係佢哋正常踢嘅位囉
好似費南甸奴踢中堅咁 幾正

跟住較完 仲易玩過傳奇乜都唔較
但係唔較終極難度
廢隊變左個個美斯 傳波
射門都完美又唔真實
好難搞

你可以逐啲較返高 我越玩覺得越易都慢慢較高
始終人係有適應性
慢慢較返上default咁全50就唔會覺得難

咁我肯定佢Fut電腦個難度有keep住改
玩佢傳奇打隊80以上入波都難過閪
電腦D傳中 遠射世界級
再去打終極打D 70-75先叫入到1粒 Or 和波
終極打80以上同自殺冇乜分別
EA真係仆街公司黎 單機同課金玩家
兩個待遇黎 EA死全家

有冇人知要幾耐先更新陣容 想開新save

垃圾轟有出冇入
我諗緊開唔開新save 但一鳩樣
又唔想玩第2隊

今日有update 以為攪掂咁快手
我屌乜都冇

有d有 有d冇
大力神有去國米 曼果個未有

我一較完都傷兩件
兩個月

基本上都8weeks/2months起跳
你可以較高frequency 較低severity嘅

點解frequency 較到70
severity 較到60都冇人傷

其實65，70都唔易傷
尤其依家AI根本唔洗犯規都搶到你波

不過現實都唔會場場有人傷嘅
我累積到5個同時傷主要係severity高
一個未好返 隔幾場又有新十字軍

通常見D人爭頂完跌低就知傷
即刻較低返severity

頂頭鎚㩒住隻腳然後傷膊頭
或者掉轉㩒住膊頭但傷ACL

frequency同severity較開80/40
平均都係三四場度傷一件 通常抖一兩個禮拜左右
有次試過手痕將frequency raise到上85
轉個頭冇耐即刻有嗰後衛傳完腳波就訓咗喺度
結果要抖成三個月
真係唔知咁啱定點

唔玩career mode 試試Volta 都中bug
對手出個三米巨人

有冇中堅好介紹，唔想成日買球星

Todibo Tuanzebe Akanji?

zagadou konate saliba badiashile

干預買賣就見得多
但連揀隊長都要比意見好似過份咗
我唔聽佢講係咪會士氣大減

笑咗 買de Ligt踢咗5分鐘就十字車了
見佢摸住隻腳應該ACL(7個月)
倒咗一億落海

成撚日係咁有次玩史浩克04季前賽要我比Stamboli做隊長 嬲嬲地轉個頭賣撚埋佢

Btw Nike Adidas Puma出新boot了 想知EA幾時更新

最後我都冇比佢做
結果佢5分鐘傷出 好彩係MCL唞3個月

唔會更新

準備再打careerultimate level 準備打生化人

祝你好運

琴晚睇完狼隊 想開個新save
想知垃圾ea 幾時會更新轉會？

FIFA 21

想將所有強隊放係同一聯賽

有冇邊個聯賽係冇歐聯 冇升降班 又7月開始

十二碼射咗十輪 淨係入兩球都贏

通常逢星期五

第4季開季就脫腳
雖然戰績4勝1和2負 但內容好唔滿意
再加埋場聯賽杯主場比森林炒2:7
我決定賣哂包皮辛祖史達寧kepa呢啲明星球員
重組中型班嘅車仔 順便減薪
Btw上季入50球嘅包皮都賣唔出
Kante又賣唔出

包皮 尼馬呢d貴野
我玩咁多年 都未見過有球會會買

想問如果ps4個save係更新前開
更新後原本個save個ultimate難度會唔會跟返update
定係要開過個save

唔駛

即係用返舊save難度一樣會增加？

其實有一間 鏝有報過230m包皮
但我冇理由賣比競爭對手屈返自己機
結果回價300m佢就嬲豬

我會賣比競爭對手 反正都放係後備
鏝買咗屁馬 都係坐後備

上季賣咗abraham去愛記佢都係坐後備 成季入得5球(再上一季喺我車入28球)
我包皮上季就入50球
今季諗住賣包皮然後回購佢 點知賣唔出
依家佢5場入5球了
包皮入得2球 棄用埋

利申較高咗setting

係

家下ultimate 難玩到閪咁

就黎可以戒fifa

點先入到ultimate波可以守到佢地既組織 不過就完全入唔到波

有更新轉回未 準備玩曼聯 帶領曼聯重新出發

起碼3月

我反而係入到波 但係守唔到
平均場場比佢入2粒

手動轉會啦等fifa都嘥9氣

啱呀 佢玩獌都係入2出1姐
我就幫我轟手動轉咗會啦 easy

成日控住個波果陣電腦直接正面衝過黎撞走人+搶埋個波
有冇辦法可以扭過佢
次次都咁樣攻唔到
仲有防守果陣除左自己控緊果隻之外其他人淨係行行企企
係咪要校一校個戰術果d

利申只係玩緊world class既小薯

玩獌有太撚多錢點解無得將錢分用其他地方例如青訓球場 咁先真實翻啲
Btw玩獌第一季99奪亞 痢101奪冠 97鏝第三 95熱第四 痴撚線

要正面扭通常好難，正常都係放兩邊屈速落底傳番中間大位射最有效

我個save已經連續3季鏝冠 猁亞了
第三嘅我車尾燈都見唔到嗰隻
不過獌唔知做乜賣哂阿古路同耶穌
改用盧卡古之後同我一齊跌咗落8，9位了
雖然先10月 但以強隊AI失分嘅機率嚟講應該係追唔到 猁終於唔洗二奶

想問有冬季轉會更新未？

屌 我仲以為自己個手掣出現問題 加速好似同散步一樣 追唔撚到。。。

講真吖其實今次更新轉會算快
兩日前開咗新save玩費倫見到cutrone已經借咗過黎
伊巴同夏蘭特仲有祖記個kulusevski等等呢啲都轉哂會
照個進度黎睇應該一個禮拜內就可以update埋冬窗臨尾幾日嗰啲

仲係一個佢1cross入一球header 既生化人gameplay30mins 0-4

較低一至兩格電腦能力啦，已經完全唔同晒

觀眾席坐滿Kepa Mbappe Sterling Sancho ReeceJames Kante deLigt(傷咗) 等等
鐵腕治軍我寧願場場辛苦贏甚至輸/和
都唔想見到班貴嘢喺場上乜都唔做

但使嗰啲滿意度咪勁低？

你掛咗佢transfer list佢就唔會投訴冇得出
啲記者會問你點解唔出佢 你唔揀扣嗰個咪得
Btw聽講啲士氣係冇用的

士氣高d 訓練易拎a 好似係

I dont care
Btw雪咗佢哋唔夠人 咁啱佢哋集體搵我
上場鬥熱刺就比佢哋踢 點知贏5:0
依家考慮改善返將帥關係 有表現嘅就解凍
因為班大後備真係唔夠踢 轉陣咩都試過
但都要比水晶宮修咸頓炒1:3 1:4
雖然我都唔介意輸 不過當初都係嫌佢哋hea踢
依家做到嘢解凍都好合理

士氣keep住高好似可以突破佢本身potentialsofifa包皮本身95
依家99

買咗taa 玩到91都仲係未來之星 仲見可以升個icon

有幾隻94都仲有上箭咀依家個陣99包皮之外幾隻95, 94

可唔可以影下個陣嚟睇吓[

返緊工得舊圖有幾隻已經上咗95
Felix好似96

痴線好癲😂😂
究竟點先可以上99 好想試

要確保買返黎果下唔跌價值 咁potential就係95再瘋狂贏波加士氣
就自己上左99

玩左幾多季呀巴打

應該係第4定第5季不過前幾集都有keep住玩好耐career mode
D操作太熟手

如果某啲球員唔高興咪都唔會有呢個突破potential

依個唔清楚通常我都順佢意 佢想出我就出佢

唔買當拿隆馬仲有名門將推介
屌你老味Kepa開龍門球失誤 牛油手 落地慢 手槌空氣一場齊哂 輸0:4比利華古遜

嘩屌fifa老母
冇玩一排 難玩左咁多
Legendary咋 對面猜撚到六冠巴塞tikitaka咁
我隻Vinicius速度雙99都唔夠對面隻69速中堅爆

巴打可唔可以share你啲tactics同instructions
我都用過呢個陣 但完全冇攻門

我用st潛入後邊兩翼中間切入 攻中唔回防
Cdm一隻壓上一隻留守

不過想入多幾粒我會轉433打雙攻中

防守係失波壓7秒 進攻係均衡

即食就馬體會個奧比力
幼幼就Lunin
不過最好都係當拿龍馬

球員有冇得生Traits?

球員要求轉會係咪冇得救？唔會肯續約？

冇

今集無pato? 搵名搵球會都無
因為無聖保羅？

唔係成個巴甲冇咩

有巴甲 但好似唔係齊

誠意推介lafont
落地飛身企位反應乜都齊
算係我覺得FIFA 20 top 5最好用龍門之一
不過唯一缺點就係佢個樣實在太假
啱啱開save嗰陣見到佢個樣差啲想賣撚走佢
但後尾發覺實在太好用 又見到佢同valery似似地
就夾硬借咗佢個樣黎用住先

我見阿狗個新中堅好似都search唔到
11月嘅save

我最後買咗lunin
兩個個樣都假假哋 但lunin靚仔啲

屌你老母
玩人仔mode曼市打比 交咗球直線比福狗單刀之後佢交返轉頭

今日玩career mode連legendary都難左 輸比紐卡素4球 仆街ea 唔玩ultimate 難度 玩低一級都改到咁難打

費明奴skill變5星 勁好用

ohana meret d.henderson

Henderson我有了 但佢有種講唔出嘅怪
唔知係姿勢定反應嘅問題
佢撲波成日都唔safe
有兩三場雷到我忍唔住用返Kepa

無論攻守都冇搶贏過第二點
係EA逼害定我啲人有問題

好正常

更新完電腦勁到傻

㩒爆ABXY佢都唔肯跳
望住人哋補頂空門

諗緊買FIFA 20 定FM 2020好

想問更新完個陣容未

隻game好多bug

EA 真係戇鳩無極限
玩鳩啲玩家

等唔等於以前既ultimate?

乜legendary有改難左咩
淨係覺得終極係電腦全部99
legendary同以前咁上下咋wor

好似冇乜改勁 用利對車同鏝6:0
終極就算啦 對拿玻里直落輸3:0

on撚9 ea 玩spiderman算

其實你改勁哂啲AI上99都算
最多就進攻嗰陣比啲耐性組織
防守就個個雲迪克式向後跑封傳球路線
但傳中波呢樣嘢真係好撚on9
有咩理由AI斬親波都可以比對方攝到位搶點頂入
就算唔入都九成有人上黎執雞 而你係永遠都mark唔到
而自己啲傳中波九成都唔會頂得贏
就算係空門都一樣可以頂個彈地波然後高出
變咗你好多時進攻真係吓吓都只可以靠短傳入攝
因為你知道只要一斬上去個波就會斷 然後比人打反擊
玩到好撚唔gur

玩家根本好難入到頭槌同volley,仲有第一時間補中成日都會撻q飛機或者冇力

罰球 幾遠都直射
傳中唔會頂到 窄角度連斬波都斬唔起
不過我得Mason Mount射得入

角球 鳩斬 反正唔會頂到

傳中 只會傳地波後上撞射
但係㩒普通傳波掣傳 唔係㩒兩下傳中掣傳地波(8成比人清)
傳高波正on9

成集fifa20都係咁玩

EA話我地家陣整埋Dark Souls of soccer game

第4季變和波王

ching弱左少少wo失咁多分

較返高咗啲setting
差唔多上返哂default ultimate
同埋贏完歐聯下季食屎係我轟傳統嚟

想問下仲會唔會更新波boot同PSG新波衫，幾個月冇玩啲波boot仲係嗰啲嚟嘅

我淨係較電腦speed 48,shot pass error 52,其他不變

同埋我棄用咗好多球星級
Abraham
Odoi Mount Sancho
Cook Aouar
Hakimi Tomori de Ligt Dalot
Lunin
雖然好多都妖人 但冇train過/新買

如果較到原本既難度，咁既成績算係咁
利申：佢update左之後冇玩career mode

我成隊都係潛力隊
malen jota chukwueze
maddison
tielemans ndidi
chiewell zagadou konate aarons
meret

呢集完全對改變我對足球嘅認知

係咪連legendary都改難咗 啱先玩咗2場對祖記 連輸2場
電腦啲直線傳波擋唔撚到
到我幾次單刀就炒哂 連龍都唔中

係電腦好似有自動導航咁

巴打棄埋 R james ?

本身唔想 但佢要求轉會
屌佢踢猁比人完爆雪佢一兩場就翻面
搞到我上半季要用Lamptey/擺個中堅去右閘
季中先買到Dalot

利申 最憎幫人練兵 confirm會走我就唔會再出

續約唔得咩

佢要求轉會就續唔到約 同埋強制放入transfer list
滿意度跌到0 你可以企硬唔賣
但board隨時會話佢影響士氣幫你賤賣
到時人財兩失
之前幾集可以借走佢返嚟當冇事
今集強制放入transfer list就冇計

獌個恩哈路都轉埋會
應該更新哂轉會？

對伯禮頓 卡迪夫城 水晶宮 般尼茅夫呢啲就和/輸
對皇馬就大勝4:1 仲要㩒住嚟打
成件事幾mKe sense
Btw Kepa James hazard 古圖斯4個25喺哂皇馬
(我個save, 現實唔憎)
屌打佢哋特別開心

頭鎚先癲，電腦鳩斬9成無壓力下頂入/大禁區頂入世界波

皇馬買咁多龍做咩

其實唔多 佢依家用得嘅得古圖斯同Kepa

未試，但1.14版都好似唔搞返個ultimate difficultly

擺明發爛渣唔搞

原來前新比利羅賓奴重踢緊波
係土耳其 不過fifa咁岩無佢隊波

特登唔整

之前試過教咗三季諗住轉咗皇馬教
一打開cls
有成接近10個84-90rating既中場得個擺字
咩kante tolisso pjanic goreztka aouar ziyech
再加埋本身KCM全部喺曬度
賣又賣唔出
當堂即刻唔想玩

最撚嬲一定係電腦排鳩陣Grimaldo打防中 Saul打翼 歐聯決賽出60幾嘅青訓

利申：人仔mode

又要屌ea老母
肯update boot未呀 屌你老母!!!
加多幾對boot會死呀?

仲未有

有幾多錢先
有錢就Oblak, Leno, Ter Stegen, Ederson
錢唔多就Lafont, Alex Meret, Pau Lopez, Nick Pope, Lunin

無限金錢我黑店嚟
入得嚟冇double都唔洗出返去
經典作品：70m買Rodri一季後150m賣返比鏝

後備龍用緊vandevoordt，而家第5季都升到84

依家Lunin, Dean Henderson冇了
半季觀察Lunin掂唔掂 唔穩陣就買名龍

第一場就解到osimhen 個header

好爽啊

咩意思

回錯post

玩球員生涯
位置係ST 佢場場安排我睇CDM
踢國家隊又安排我踢LM

係咪中咗Bugs

好耐冇玩 呢兩日開save係咁俾對面大炒

屌你老味ea 都唔知加個士氣嚟把撚，啲球員成日話有自信叫我擺佢落場，之後又輸，輸唔係問題，點解輸咗要鼓勵佢姐，咁撚大口氣之後又搞到對波輸又要氹番你，真係好撚戇鳩

大後備既我就會比下佢前選
其他就直接叫佢食屎

唔洗理我屌爆包皮 250 呢啲球星
士氣降到very unhappy
要贏嘅會照贏 要輸嘅爆哂綠色都係輸
我唔會比班仆街仔打亂我輪換嘅制度

屌你我唔課金比你姐洗唔洗玩cm都要20得10中輸1:0啊屌你一個禮拜唔撚再玩隻閪game

你全stats?

D要清走既
問我做咩擺佢入轉會名單
我直接叫佢躝

可惜冇選項係話唔需要佢
我多數揀第三個 應該係你值得去其他球會嘅意思之類

想問下有冇人試過中轉會費bug? 我fifa19玩到第十幾季，一去到冬季轉會個轉會費由20億變左負20億 有冇解決辦法

未試過

想開新save玩拉素 英超有d悶
定開個超聯玩好

開英乙玩起

我買左隊黑池 英甲打起

玩咗幾多季？
阿個前鋒好無用？

買de ligt同sancho咁貴應該全幻幻隊先有成就感

好用, 第一季唔比買
所以用左 格連活特

第二季可免簽 美斯同辛尼
之後用佢兩個換左 迪列特同辛祖

我成隊都好幻, 最老果個 22歲

依嫁第三季, 唔可以成日玩

屌 啲剷波仲難左
不過多左好多真樣還可以喇

重開save先都係車仔
但今次唔組超級戰車

馬天利尼我覺得以佢年紀算唔錯
但由於佢太出名成日會對佢過高期望
我上個save第二季就買咗佢
嗰陣得佢同abraham兩個前鋒 覺得攻力好低
跟住先發覺 係喎佢小將嚟架咋喎
一季各賽事入到10幾球算係咁啦

仲update咗波boot

我係之前半價果陣先買,果陣開嘅save,買左Flix返嚟先發覺佢潛力上唔到90
係唔係要用外借召回刷返上去?
仲有迪列治都係唔過90，但明明買果陣潛力係成功,用左一兩場又變返低,咩料

有時係咁

終極難左好多

啱啱開咗諾域治
資源有限只係買咗格利殊，屈福特個黑人防中
同埋錫菲聯個七號仔 cm

難踢到癲
玩都聖誕賽期仲係排第四
鏝同利好似唔識輸咁嘅

有冇人知點解旁述有時會讀皇馬個華維迪做其他名？個讀音係c字頭 有少少似chem-bry之類

有聽過但係唔知點解

編輯球員有無得轉返

頂啱啱問完又唔記得睇
我估係花名嗰啲？
因為佢有時會叫返federico valverde
不過7，8成都係讀c字頭

但係我隻係讀華維迪

賣走個龍

第6季大部份人都谷到成功潛力

咁屈機 應該已經唔好玩
場場678 冇難度

可唔可以大炒終極

有無人connect唔到EA server

依家好無癮
Ultimate又太難
Legendary又太易

有

較低電腦速度兩格都仲贏到8 9成，唔較既話試過都被電腦屈

發達啦今鋪

Malen好撚勁

我隊祖記大換血但係依然無敵
GK: 施捷斯尼 (搵唔到合適嘅替代)
RCB: Saliba
LCB: Konate
RB: Max Aarons (Dumfries傷左)
LB: Tagliafico (已30，準備用Nuno Tavares取代)
RCM: Tonali
LCM: Aouar
CAM: Havertz
RW: Chukwueze
LW: Rodrygo (原本想用Ansu Fati但係得56體能)
ST: Werner

基亞連尼岩岩退左休
邦老師同比真歷留番養老
117M賣左Malen俾PSG
77M賣左Draxler俾皇馬

利申: 冇打算轉咁多人，但係俾個濕鳩board自動賣走丙朗，迪列特，迪巴拿，賓坦古

malen我應該賣到2 3億

點解會自動幫你賣人？

Switch版係舊版Fifa設定
所以D球員會突然Homesick/想走
有時個board會一錘定音下令賣走同會自動接受報價
然而最撚on9嘅係迪列特Homesick但係又轉會拜仁

漏頂空門
雖然入左我都贏硬

有咩好龍可以代替ccc尼
雖然仲有91但係佢就快33

最屈都係龍馬

AC米蘭球員要買好有難度

喺等緊FIFER release mod 2.0既同時裝咗paul個gameplay mod黎試玩吓

發覺其實都幾唔錯
一黎keeper個企位終於改善咗 變咗唔洗成日比電腦狂入近柱波

二黎free kick都變得易搏咗 以往我成日fake shot夾硬爆入去比人推跌通常咩事都冇
而家基本上場場都有2-3個罰球射吓咁

三黎連header都有改善到 雖然都係難入但起碼有返啲力水同中到龍先

而最緊要係啲真實banner同flags都仲喺度，真係可以攞黎頂吓癮

咁可以試吓lunin lafont

平時少睇丙朗，fifa會叫佢啦度
其實點黎？

兩個都玩過
但龍門選擇唔多之下都冇計

買元老重生or青訓

啱啱終於記得check
佢commentary name係valverde
咁我諗真係花名啦
好似2k咁主角叫咩DJ又AI又Che

Fifer 個MODE仲未有UPDATE
屌

呢個唔錯喎
晌 fifer 個 mod 2.0 东出之前用住先
thanks

想問下 origin突然彈個我們目前發生技術問題 點搞

我join咗佢個discord server，佢話而家check緊個mod有冇bugs，will release when its ready咁

姐係應該仲要等多幾日

btw啱啱先知原來EA已經update埋PSG件黑客波衫

Ronaldo

手足有冇課到金....
佢RELEASE左可唔可以SHARE出黎

講埋曬d咁既野最平好似1,2美金1個月又唔係貴
想早d要就自己比錢啦仲做伸手黨

第6季開始換血，200m賣左走chilwell俾獌，190m賣jota去lepzig，重生cron marcelo取代打sub

Onana

唔該Ching
完全講中曬我想講嘅嘢

手痕俾咗錢做beta tester 有得玩住2.0 beta
個gameplay真係唔錯

第5季終於買咗haland
兩場歐霸外圍賽+兩個英超入咗9球
即刻可以準備放走abraham
而mbappe應該繼續賣唔出 繼續雪

搞到我都有啲心思思想轉tier
最近玩緊費倫個save
但意甲冇真flag冇真banner冇真球場仲要成堆假樣搞到冇咩動力玩落去

呢排玩得多青訓開始習慣啲假樣

放轉會list都賣唔到咩

有無人會較speed slow

Dklm ultimate level 會自己人慢左 電腦仲係normal 個速度

咩都無set , slow 可以輸3-4球

Normal 先叫有得打下

我自己隊正選11人有九個都係假樣黎
一諗起播親UCL主題曲就要zoom in唒入面每一個咁對住就會勁抗拒

亦都係因為咁所以我都忍唔住課咗上beta tester已經就黎悶到抽筋仲要睇住佢日日喺度要fix呢樣fix嗰樣

祖記真係太強大
聯賽連勝27場

放咗transfer list一季了
再加埋雪到佢嬲交埋轉會申請
最後都冇收到報價

巴打玩咩難度

Legendary

我自己最唔慣係成隊波10個有9個旁述都唔識嗌佢哋名 結果場場兩個旁述都冇出過聲咁滯 入去edit嗰度好似又冇得搞

幾時會有update
屌你老母獌bruno個樣見到都唔想玩
Haaland又係

挑戰吓ulimate囉

玩車 回收番摸奶達番黎諗住放後備

已經補時垃圾時間先比佢出 出黎頂個角球都可以傷

個身體咩構造

可以轉啊 你有live editor就咩都有得搞
首先你搵到個啱用嘅commentary name先（可以自己去create player度慢慢聽或者直接用下面條link度揀）

揀完之後就入條link度複製返你揀中嗰個名嘅name id（注意唔係commentary id）
再打開live editor 貼落你想改嗰個球員嘅last mame id度就得㗎啦

同埋都唔會話郁到你球員本身個名除非你自己去edit度改

原來有得搞 感激不盡

想追求真樣係咪一定要用電腦玩MOD
玩開PS4驚唔適應
同埋電腦嘅規格點先可以唔Lag

你玩英超 原版已經好多真樣 你玩意甲就好少 睇你玩咩聯賽
pc版試lag唔lag直接down隻demo玩下就知

見你地玩mod咁爽
決定下年買pc玩

有無人鐘意玩回家就算無位比球員踢都要買
eg 買丙朗返皇or man u
利買返蘇狗
李城買返馬列c kante

點解可以較電腦跑速50變49 可以由場場和/輸 變炒國米4球

理論上照佢一年up一個聯賽嘅趨勢 下年應該都輪到意甲會有真樣真球場

不過每年都總會有啲超新星會喺啲小球會或者其他蚊型聯賽度彈出黎又冇真樣，而你亦都唔洗期望EA會喺短期內幫你執
所以建議都係玩PC版裝mod穩陣啲

至於講到電腦規格 FIFA又唔係話一隻好食display卡嘅game，如果個spec勁嘅畫面甚至可以靚過PS4添

88 haland好唔好用？有冇食評？

已經試左 都幾爽下

5場入10球不過我第5季先買

唯一唔好既係wf sm得3星

但我左右都開到弓

仆街歐霸杯附加賽輸咗比挪威嘅球隊
今季頹到連歐霸都冇得踢

Ultimate fix左未

第7季李城放晒d主力，maddison tielemans ndidi 29歲，3個都放到2億，有10幾億轉會費已經諗唔到點用

未 1隊2隊都係咁踢 玩到唔想玩

較低1 2格速度試吓啦，較完同未改之前個難度差唔多

速度就得?

速係最影響難度

有冇人覺得 近排d氣力好似用唔曬咁
踢到80分鐘仲有大半氣

3日2場都唔洗輪換

3中堅應該用3-4-2-1定5-2-3好
我見現實車仔係3-4-2-1
但兩個翼衛因為跑上跑落60分鐘就紅氣
同埋成個陣拉到好散 任人鳩猜

真係開新save了雖然唔捨得haland
今次認真玩多啲
Formations tatics instructions唔再一成不變
根據返每場波嘅對手去揀唔同嘅戰術
以往我set好就唔較狂輸先大執

想問下有無人玩開青訓
點解升上一隊之後潛力係咁跌

較47至48試吓先，唔得再自己微調

應該唔會，除非條友體力90以上

我會較埋傳波唔係比電腦磋到暈

但係我成隊都好似無限體力咁

你p4定電腦

p4

咁奇怪....玩咁耐都未試過

點睇對手用咩陣

記憶玩咗5季啲強隊用咩陣大致有印象
即係對鏝佢用433 攻力仲要高
我就睇下用唔用3中堅/較防守嘅tactics
再唔係就入到場先較instructions嗰啲
更加貼近現實

真係癡撚線, ultimate隊隊d中場中跑得快過保特

你地係咪唔會 踢到90分鐘
最少體力果個都有7成滿

勁唔真實

我用李城ndidi就算體力99都唔會咁,最少無半條以上啦

歐聯四強用史浩克首回合輸比巴塞 3：0 次回合差啲反cup 屌。。。。

重賽囉

應該係因為Dynamic potential個system覺得佢踢得唔夠好
我有幾個青訓都由91 potential跌到得返85-87
但借咗出去嗰啲反而又冇事喎

屌對面個豬烏Kante kovacic踢全場仲有4/5氣
越改改埋啲垃圾

完左球季轉玩羅馬
將Zaniolo訓練成新托迪
但係唔知Zaniolo會唔會好似托迪咁忠心

買晒意大利人囉，tonali kean

已準備買Kean代替迪施高

如果d球探係爆唒5星嘅話...想有潛力高嗰啲青訓係咪主要都係睇你運氣好唔好

係，隨機

啲人仔係咪99封頂上唔到100？

重生球員佢話岩岩入球會唔賣
係咪一定要等半年先得
另外有冇好用cb推介
最好高d頂到高空波
成日輸電腦燒味戰術

唔止半年，要下一季先買到

我相信如果呢代有高洛治, 都可以快到成個包皮咁
感覺而家佢係將d 能力99既人用同一個style同戰術同我地打, 只不過係換左個隊名同skin同我地打咁解, 冇曬個人風格, 當我打得掂都好, 我對低組別球隊都要full team??
我未搵過英乙試, 不過睇d鬼佬講英乙前鋒勁到成個哈利簡尼咁

佢搞到個ultimate 之後我都冇玩過career mode

想問點解自己隊波會咁快冇氣

打到70分鐘就得返4成，電腦仲有6成
踢條撚啊

之前第5季用車仔踢歐霸杯附加賽
對挪威球隊
踢到加時 我剩返1/5 對面仲有2/3

我反而係80分鐘都8成氣
唔知咩事

你地半場時間通常set幾耐？

8分鐘

咁一場咪打好耐

5分乜都夠啦

Default 6 mins

我都係6分感覺啱啱好

玩Pes2013年代我10分鐘半場
嗰陣半個巴迷 好鐘意鳩猜
唔較10分鐘唔夠時間猜同入波

唔知打機有冇可能做到十字聯防嘅效果
不過應該搵邊個踢都會被變雪糕筒

想問其實係咪要落場踢既球員先會升到d 能力

坐後備果d 就唔會升到

啱啱課左部新pc同做左fifer member 想問有冇懶人包較點裝

唔係，個status谷到成功潛力就算後備都可以升得勁

請問訓練果到做邊個task先可以練到個球員強壯啲？
玩英超用joao felix 係幾好波但係成日比人撞飛

你可以裝定個frosty mod manager先
個mod佢話今日內會release但而家呢一刻仲未得

佢個主頁嗰個tutorial？佢話fifa19但係仲啱架可

我成日搵啲正選球員周圍客串其他位，結果反而升得仲慢過啲後備 唔知關唔關事

冇睇過佢主頁啲tutor 唔知有冇分別喎
但佢release出嗰嗰post應該都會教埋你點裝
再唔係遲啲佢都會up條片上YouTube做教學
不過個mod其實十分鐘內就可以裝好曬，所以唔洗緊張住

btw上面講漏咗，除咗mod manager仲要裝埋cheat engine同live editor

段片都會有教學？同埋點樣教翻我個ps4做正常手制好傍偟

客串就唔好搞啦

我都成日客串
防中打中堅 中堅打左右閘
RM打RW LM打LW之類

我最鍾意攞左右閘黎客串中堅特別係自己踢開352
一閘到波可以即刻9秒9帶上前策動反擊
然後左右翼衛我都會用翼黎客串
唔需要防守好 只要跑得夠快返到黎回防遮線就ok

高度推介watford嘅Sarr
88potential
加埋dynamic potential同training會過90
拍得住辛祖

想問下dymanic potential 洗唔洗開定default 就會有?

仆街鳥中左之前有巴打講既負錢bug,明明有廿幾億

Ea

有咩bug睇唔出

2月中踢左30場德甲
果9場唔知邊到變出黎

2月中打左30輪比賽?
德甲得34輪，咁幾時收咧?

咁你嗰隊嗰幾場點計

我玩多仔
直接多左8w1l

Sim到五月尾變左咁

屌~ EA 真係痴撚線
無啦啦變多9輪聯賽出黎，索係多9餘

德甲變英冠
佢點樣突變法？

有無PC手制推介，搞唔到PS4手制落PC

124分

想知佢點樣突然中bug
Load save突然咁定係佢load日子嗰陣無啦啦就多咗咁唔識講

XBOX手制

bug呢啲野話中就中，不過咁撚離譜真係未見過

琴晚再試吓發覺，一超過20億就出事，19億幾就冇事，ea

Xbox手制

我都唔知係幾時開始多左9場
開返前面啲auto save睇過都已經係多左

玩完史浩完諗緊開邊隊新save好

玩左幾多季

屌你雞巴game同現實一樣咁垃圾
撚伯都話下半季先要用卡巴
我開季就要用

是咪死ser,連唔到

3季拎咗歐聯就不了

一日唔整ultimate 一日唔玩死賤種ea

轉會窗將佢加錢換左 Dollar 龍馬了

可以試吓皇蘇，update左isak好似幾勁

幾有趣 但啱啱開咗國際米蘭

現實踢3中堅就加強防守
我踢3中堅就輸得慘過踢4後衛
先唔講中場得兩個人任人猜
屌你5個後衛都可以成日走甩人
到底要tactics instructions點set先可以加強防守呀

啱啱開新save 慣咗唔開第一個轉會窗
之前都唔覺佢咁廢 當現實憎佢就覺了

我手動將恩尼斯達搬去巴塞退休教修咸
作客炒刺3:0 玩legendary

其實啲助攻係點計？
我有一場贏二比零
一球係普通入球 一球係十二碼
最後睇返啲數據出現咗兩個助攻

ps4 普通版 ＄198 抵唔抵買

升班馬 聯賽第4 比成2億我買人

On9 打world class 場場炒電腦456
轉legendary 嚴重被弱化 55波永遠唔會追 爭頂8成輸 電腦用個杜利拉都可以球球世界波 我就射極都撲到

咁多

legend練多d應該應付到既，係終極先最on9姐

今集d 青年軍好撚奇怪
升左3隻防中都5* skill move
反而攻中同翼都係得2* 3*
但又唔想放隻防中落攻中位

為左保持真實 迫著自己有錢都可以亂用

有冇人更新完之後都係咁

岩呀 legendary 打得多都可以456
終極真係難 打勁隊 彈彈波 跑得快 有身位 遮線 乜都齊

btw 英超粒波都有update到
仲以為鬼婆唔會搞

唔係講笑 打弱隊都好7難
完全攻唔入

係咪要重開save 先有？

根本就set到全部都99rating
所謂強弱隊嘅分別只係件波衫唔同咗
同埋感覺上佢仲nerf埋你啲passing
以往就算幾唔就腳都好 都冇話會傳咁多醫院波出黎

Onana 係我用過最勁

Btw 青訓冇community name 呢樣係咪冇得幫佢加返？
我見pro club 根本好多community name揀 實有一個可以fit返個青訓個名

我都係 可以點搞

我都有...
但呢個settings唔係凈係會save低你揀既難度同鍾意咩隊咋咩？
利申我玩PC 唔知有冇分別

我都係pc
揀取消照入到驚 唔覺有咩分別

自從出現左呢個之後連續兩場炒電腦4 0
未update之前同樣難度最叻都係2 0，仲要成日和

有冇人try了自由杯

我都係

但我見目錄有update到nike新boot

突發 好似fix左ultimate level 仲係好難比波gameplay好慢 但係冇左三四個人逼你一個 全方位火箭炮 air Jordan頭鎚 異變人加速 呢d

本身打ultimate level 既巴打可以試吓開新save test下gameplay

gameplay 重左好多

難度改左好似唔駛開新save架喎

打完一場ultimate 都仲係有好多位唔合理 你控制個人既速度 好似比人拉住咁 好重 冇唒air Jordan 頭鎚但係你爭頂仲係比人一出就入

多左南美球會杯。繼續假名巴甲
但多左前傑志名將華杜斯

咁係咪有費林明高 Gabriel barbosa

試左加速落底對面都係會收步

我比人撞到仆街 同屈左兩粒header

加速就收步依下真係好炆
我寧願佢屈我身位
都唔好比我一跑就單刀

根本上 三角傳比st 向前跑就單刀

假名

你用緊咩？對手係咩？

我祖記打lazio

更新完ultimate
90分鐘仲 成隊8成氣

我concern既係打弱隊會唔會都係咁比人屈
之前果版我試都懶得試

應該都會 佢會搶到你每一下pass

我之前成個月前 已經係咁
原來有人同我一樣

兌左個國家隊邀請
想揀隊挪威玩
點解兌完連其他國家隊邀請都無撚埋
玩左成季無人邀我教國家隊

會唔會係開save嗰時冇開國家隊

有
一直都有人邀
但係等左好耐都無挪威
之後谷鳩氣去兌個國家隊邀請
兌完好似中撚左bug咁無人邀過
屌那星 我啲挪威幻幻

我更新完玩咗兩場 更新前開嘅新save
不過聽講難度唔洗開新save
用車 ultimate
第一場 433 1:4輸獌
第二場 523 1:0贏猁
感覺上電腦冇咁屈 但有待觀察多幾場

第一季英超 個個球會都大手買人
第二季 可以只出冇入

開咗個新save玩獌 諗緊賣唔賣迪基亞好
反應係就係快 一啲單刀近柱封位佢都算唔錯
而且又係近年球會icon之一
但反而對住啲唔算死角嘅遠射佢就唔識救
而且成日打手鎚派膠（可能因為佢game裡面個model特別瘦削？）
搞到好多時都比人射空門 搞到好撚無奈

Ddg同kepa一樣咁乞人憎
現實啲態度好差

更新完 啲人真係慢咗好多 福狗禁實R2仲可以慢過Bonucci 電腦sense啲傳波又錯撚晒

有無人明明較咗中堅stay back但係都仲會係咁衝上黎?
好煩成日都係咁

應該唔會架

唔係兩邊球迷 乜DDG態度都好差㗎咩
我凈係知佢現實中都經常派膠
btw 最後買咗leipzig嘅Gulacsi
係就係老咗啲但唔想成日買黎買去都係嗰幾個龍

同我一樣 等好耐都無英撚 兌完卷就無人邀過我 而家開新save算

上次1.13你將ai住烏搞到好似包皮咁
比人屌完，你就將玩家包皮搞到變左住烏咁

垃撚圾ea
屌
最撚嬲係我儲左好耐既幻幻

為咗測試吓dynamic potential究竟有冇用
專登開咗個cheat engine
分別抄低曬球員喺季尾以及下個賽季開始時嘅potential黎對比吓

結果發現除左租借回歸嘅Henderson同chong分別都跌咗兩點potential之外
其他完全係一樣

黎緊會再喺唔同日子開黎對比睇吓有冇分別
但結合埋以往經驗，借人出去嘅話個potential通常都係會不升反跌

借人出去即刻收番要SL先谷到成功潛力，我試過條友本身係驚人潛力，一個轉會窗要借4次先搞店

想問如果想升skill move應該點做
唔想直接買屁馬

有無skill move5星幼幼推介

Vinicius算唔算 快就好快 但finishing 唔夠

skill move有無得升？

5sm 4wf 好似係

好似無得出架

i mean普通球員

我見隻de jong無啦啦4星sm
但唔知我做過咩黎

應該無 想搵球員資料嘅去sofifa睇 可以自己sort sm 年齡 wf potential

ultimate d 劇本真係CLS....
93分鐘解圍佢隻Alli唔順腳tick起個波禁區外volley射死角點玩呀

想問真球員退休之後 點樣用佢個樣黎做manager ?

就係會啊
成日衝上去唔知做乜鳩

根本d 戰術setting 就無咩用
較d 翼鋒做內切同潛入後方
但反擊果陣就成日鳩企散步
搞到無晒d 機會

岩呀 仲有我用433 holding
下半埸換人 位換位 換ram 同 rw
隻ram 會同rw自己調位
搞到快攻嗰陣係個跑得慢既ram打邊
睇d ea forum 好多人都有呢個問題

中咗咩bugs
對面條氣唔識扣嘅90分鐘對而成隊仲full體力

想問下，除咗ut，有無方法用到legend

咩係SL
不過咁麻煩我寧願雪住啲青年軍好過
起碼唔會跌potential先

冇
除非你用pc玩
就可以down個squad file落黎裝

thx

開場陣容得啲數字冇人名，係咪又有bug

呢加係咪連西甲都有bug
一開波就有個白色box擋住咗畫面

唔該師兄
原來仲有門咁嘅學問

有咩平靚正右閘代替科倫斯
Ovr跌到仆街

扔咗隻驚佢啦 啲不多撚到仆街

今集d 天氣影響真係好撚誇張
上集都可能係會閪少少
但今集一落雨，個撚個就跑撚到溜冰咁
個波大力少少就碌到幾十尺遠
有時真係玩返上集條氣仲撚順

想問ss馬些路打咩位適合佢？

一更新完成隊半場就得返兩成氣
70分鐘全隊都冇晒氣對面仲有一半點玩

體力真係好奇怪
有d巴打 玩到90分鐘都8成氣

我就係換人係完全冇意思

無，你一開始去player唔係manager然後退休就可以用個個球員，但係offer係隨機

好撚煩
唔set做晴天
垃圾系統9成set做雨天
倫敦都無落得咁密啦屌

有無裝左 realism mod 2.0嘅巴打分享下有無啲咩新 features?
應該就快夠7日 free to public

落雪白衫白波好過癮
上集明明自動轉黃波

推

新features嘅話太多好難一次過講
但我就覺得最大改動一定係個gameplay
真實咗好多
電腦會開始識得喺後場組織 又會浪射
foul都會比多咗 唔知係咪因為佢set到啲人容易跌
我試過幾次用skills扭到對面成個人跣低
仲有佢個壓迫度真係做得啱啱好 會令你feel到好似踢緊英超咁
同埋佢好似有upgrade埋個畫質 令到成個遊戲體驗昇華曬

ea個server好垃圾成日斷

想問我右閘應該買Youcef Atal定Kevin Mbabu

=Youcef Atal
=Kevin Mbabu

atal

Legendary now =old ultimate

等基摩真樣就玩返
冇就驚都唔撚會開

咁玩Ultimate電腦係咪仲屈到仆街
Update咗之後斷斷續續玩過幾次，贏一場都難，真係好難想像點樣打足全季

係
佢哋話ultimate已經比EA搞死咗，fix唔返了
所以將啲改動掟曬落傳奇同世界級度
遲啲等我升到成隊波90幾overall可能會再挑戰吓嘅

Ultimate 我改到ai shooting passing error 60 之後正常左

射門速度 加速度lee d改45

終於覺得自己踢緊波 去姐線會搶到波 封位佢真係冇位射
大家撞真係有撞撃感唔係同iron man撞

雖然仲係逼得好快好緊 不過我覺得自己終於打緊一個正常ultimate level 唔會太勁屈尻你又唔會hea踢放水

當你防守做啱野 就真係搶得返個波 爽

覺得難過以前ultimate少少
但比數上會真實左

但係玩落去上次改完ultimate 今次又改弱玩家
身體對抗就算打legendary我都係覺得唔合理
仍然係比d矮仔撞跌大隻佬

佢點改都好，fifa20由佢改ultimate 果刻成隻game已經壞左

佢改個ultimate level 主要係咁
將ai 既射扭傳控 改到完美水平 alpha go咁
再將玩家嘅傳波 射門水平大大弱化 加上身體對抗方面改到100比0 電腦係名乎其實既完美 佢既movement 根本唔屬於呢個遊戲

唔知係咪成日比人屌ultimate level 放水 hea踢收步 所以改到咁報復玩家 如果真係 呢間公司都幾撚痴線

咁你user自己改唔改

FIFA21出買FIFA20就fit曬

我維拉升班 得二千萬 on99
利申：仲玩緊FIFA 19

好激烈

最後果場仲要對蛆

有冇人都係個陣容 全部都係undeflined

我自己淨係降小小 因為個passing error本身已經好高

我改電腦error 53,速度48，還可以接受

依家玩到唔改任何Data嘅Legendary是咪姐係等於玩到舊Ultimate

我

新仔POTNETILA點先唔跌?
有無青年軍攻略 想成隊換晒佢

我都係 ea又搞乜撚

我覺得以前既legendary同ultimate都係差唔多 都唔係覺得特別難
依加改難左ultimate唔係人玩
唔順氣咪玩返legendary囉 咪姐係以前既ultmiate咁上下
百貨應百客 唔明點解咁固執要玩ultimate ea走極端都冇計 唯有自己變通

Ea用ultimate 撚尻人唔係想佢改而係要玩家自己執生 咁fifa scripting 唔洗再屌啦

咁你玩返依加既legendary咪姐係以前既ultimate
禁個制較個難度要你做幾多野姐
你唔通為左呢d小事怨咁耐咩 解決方案已經係到

佢legendary咪就係垃圾囉 同之前ultimate 一樣hea踢
個game問題係到唔係要求佢做返好 而係你自己執生?
仲有佢今日出ultimate level 撚尻人 你吞聲忍氣 如果日後legendary professional又玩野呢?轉semi pro?

Fifa ut scripting 咁耐冇人出面屌 kurt 一出黎屌比人ban acc,呢d咪唔解決問題既然後果

er 我覺得fifa既難度一直都係偏向唔夠難
當然今集係特別多收步明放比你既情況
我見巴打你自從改左ultimate之後先係咁出黎屌
以為你接受到之前一直以黎既難度
點知原來你一直都係嫌太易 咁冇野好講啦 你可以直接等下集

巴打我只係覺得 如果你對ea忍氣吞聲 佢只會得寸進尺 當玩家係狗 kurt 已經大大個例子 出黎屌下ea 比人ban 哂ac 仲想比壓力twitch YouTube ban佢

同埋我覺得佢今次呢個ultimate level 係明玩野 你叫tekkz 打都要比ai中出 覺得佢係一直比人屌ultimate level ai成日hea踢所以咁出玩野

有冇人知幾時先買到haaland?我第二季開波仲係唔俾買

應該要等到冬季轉會窗先買到

好在留左錢不過其他隊都係鳩買賣,應該冇人會搶

我第一季英超仲激,連埋自己3隊過百分

直接自己手動轉完先開波會唔會方便D

最後超-6拎冠軍
輸比蛆但係對賽成績贏左
跟住國米又唔小心和波
79分冠軍應該都係我玩咁多季最低分

不過琴日玩好似易過今日玩今日電腦快撚到兩場先輸3球同2球 最後反cup

手動轉好似全部隊個陣容都唔update

唔會 你update完最新 再手動轉 開save個陣簡目前陣容 係會用番最新個個

係咩我記得前幾集好似唔會

球員退休後可選擇教既球隊係咪內定左？

試過幾次，通常啲選擇都會係球員本身踢個聯賽較弱個幾隊，仲要視乎個球員嘅能力值而有唔同選擇

成季基本上靠Dzeko同Under撐住
Schick唔係好掂，所以最後我留低34嘅Dzeko賣Schick，然後入Ian Hurtado (第一場聯賽sub就入波)

但我都仲搵緊Dzeko接班人，太老唔打得幾耐

中鋒可以試吓osimhen,有身型有速度有射術，體力都算高，我打到第8季已經升到有98

半場就冇哂氣 完場人名出undefined 又攪咩啊屌

而家legendary好易玩,除左聯賽隊隊都好緊同某幾場明俾ea做外,場場大炒456lautaro martinez勁屈

試下加下電腦龍門同防守既數值
會好少少（其實都只係好少少）

我玩legendary電腦淨係識爆兩邊落底鳩斬
之前隻閘唔夠快mark唔到真係等輸
電腦求其鳩斬都會頂入，我自己就永遠唔會頂到波
之後買咗雲比沙卡就屈返電腦機 佢d tackle好勁，落親腳都中波，輸轉身又夠快回身追再tackle
完全唔會俾佢地落到底斬波，勁到痴線

有冇巴打玩終極個難度？
啲電腦插花好勁，波都拎唔到

出腳就扭過你 唔出腳就遠射你
利申冇玩一個月 應該棄

巴打其實你玩pc嘅話點解唔裝mod試玩吓
不過講真如果冇mod嘅話我應該都會棄

裝mod個難度會正常返咩
不過都算啦 當買錯黑驚
比完4嚿水仲要自己裝dlc

兩個禮拜前開save , 已經轉左多仔，所以第季都即俾 release clause 買左

我果個save冇release clause

有冇人有玩player career mode
隻人揀左打攻中
但係隊波成撚日擺我係左翼或者中中
屌打到冇癮

會啊 甚至會仲正常過舊版ultimate difficulty
上面有提到過
不過我都好認同你 有咩理由EA自己整出黎嘅bug要靠玩家自己去執生
連每次release之前搵人測試吓咁基本嘅嘢都唔撚做
career mode玩家真係慘過食屎

你有無諗過你踢果隊係無攻中位置
今集比你上場算好

有呀 隊波踢4231
但係擺我係中中 攻中位擺左隻前鋒...
同埋我能力值高佢點都會出

揀咗利玩 st
連續拎咗2場mom 都唔比我出場
係費錦奴傷先多d機會 榜首大戰對鏝正選

Player career mode垃圾就好耐

想問點解PS4 FIFA 20 玩唔到
一開GAME就咩EAS FC 目錄損壞 要點搞...

㩒取消就入到game
唔係㩒再試一次

我隻人仔得170打左翼 但佢擺咗打正前

如果Gilmour等等車仔小將有face update
麻煩各位巴打通知聲
我驚都唔撚想開

今集其實真係好撚on9
bugs 又最多
落雪粒波又白色 睇到眼都盲

點撚樣玩呀

試過幾次要重開機

試過好多次啦屌佢老母臭閪，冇心整咪撚出隻game啦on撚9一個咁明顯嘅bug搞半年都未fix

最新果個patch官方話改左 ps4版唔知出左patch未

想問訓練太多係唔係會令到冇得train既stat唔識升?
例如acceleration

應該唔關事，都係隨機

未玩過 career mode

想問有玩過fm既話覺得邊個好玩啲

同埋有冇得選擇唔親自控制球員去踢而係好似fm咁領隊mode睇佢地踢

最後想問下電腦自創既新球員會唔會廢過真實球員，唔想玩成10季一個球王或準球王都冇誕生過

唔控既話梗係玩fm

2.1 will feature an addon mod that removes the crowd from games, making it feel like real life when games are played behind closed doors! The realism!

Fifer

咁搞笑

會唔會聽到啲教練球員啲叫聲

Fifer 好波
場場閉門鳩踢，加埋 EA 個乜鳩 undefined 出場名單真係一絕

有update
不過冇real face update繼續唔玩
嚟緊fifa21我一定唔會再原價買

評分得63 會唔會被炒阿？
隊波好有感情 好驚比人炒

63未算話太低啦應該冇乜嘢
之前試過得52分都未比人炒

舊save 53都未驚過
聯賽第7 歐聯亞軍 國內杯賽(有踢過咩？)
利申 車第4季

我想問你地會唔會完成球會目標,例如發掘青年軍

叫你出一半場數果啲唔做 屌你出個60幾嘅人你降撚咗班啦

痴撚線架，有個要青年軍出場超過30%嘅任務

唔會比人炒架

其實青年軍有冇勁野？

請個高星數嘅scout 佢寫潛力93 94 果啲先簽 擺佢一陣佢有時潛力都會88-94果啲係咁做訓練 我之前用史浩克 玩兩季 有兩個上個80rating

我個係50% cls

終於捨得fix
Fifa 1.17 patch

Gameplay

Made the following changes:

Players will no longer perform contextual grabbing animations while in a Jockey state.
Slightly increased precision of magnitude of analog stick inputs in online matches.
This change is most noticeable when aiming a penalty kick during an online match.
Slightly reduced sprint sensitivity.
Addressed the following issues:

Following a Skill Move and while still in possession of the ball, players would sometimes perform a tackle instead of a requested shot.
Addressed rare instances of a ball boy taking a long time to return the ball for a throw in.
FUT

Made the following changes:

Added a numerical ping indicator measured in milliseconds to online match lobbies in modes that use data centers.
The ping bars remain on the lobby screen and represent the following values:
5 bars indicate 30 milliseconds or less.
4 bars indicate 31 – 76 milliseconds.
3 bars indicate 77 – 100 milliseconds.
2 bars indicate 101 – 150 milliseconds.
1 bar indicates 150 milliseconds or more.
Added a Traits tab to the Player Details pop up, detailing all of the Traits that the selected Player Item has.
Addressed the following issue:

Level 30 Seasonal Objective Player Item rewards were incorrectly displaying an out of contracts icon, this was a visual issue only.
Career Mode

Addressed the following issues:

Some elements of the Premier League presentation package remained on screen during gameplay.
Removed out of place text on CONMEBOL related News stories.
VOLTA FOOTBALL

Made the following change:

Removed running celebrations.
Visuals

Updates to multiple kits.

諗住玩下自由盃， 小保加河床法林明高嗰個乜撚嘢名嚟㗎， 都算諗住用下加比爾又係假樣假名， 巴甲又全部假樣不如唔好出算啦， 俄超又戇鳩鳩冇咗 ， 諗住辛尼特買下人都冇， 食屎啦ea

中係冇face update

都差唔多季尾 佢都應該要準備FIFA21 有咩要出都係留返下集

事實證明版權呢d野一係唔做 一做就要做得好d
淨係得個界面/杯賽mode 冇乜真樣真係玩唔落

咁下集叫你

真係好嬲， 全部假寧願冇， 啲聯賽intro又冇， 連拜仁主場都係假

鬼叫足球game有版權鬥爭咩 ea已經搶贏左9成以上
其實我地應該睇重果90% 而唔係狂屌缺少既果10%
不過既然擁有左既版權就應該把握好D做好D
我相信EA有能力 幾年前西甲/德甲/意甲/法甲仲係大量假樣
佢依加逐年咁補樣 雖然距離做到全真樣都仲好遠
但起碼呢2年西甲/德甲都已經見得下人
諗返前幾年除左英超其他真係完全不堪入目

下年半價先再見

其實Face Scan技術進步都好厲害
只係Marketing覺得全League Face scan係一個好重要既selling point
未到market share暴跌呢手牌都應該唔會出

Fifa自己整樣好唔掂基本上好多都係scan
呢兩年西甲德甲都係scan
我覺得fifa就快去到一個地步係唔再自己整樣
一係就假樣唔理 真樣果d全部都係scan返黎

佢抵讚既地方咪居然可以打唔同賽事有唔同章同埋分埋球會字英超字
唔使拎住個英冠章英冠字打英超歐聯
自從買左歐洲賽版權之後個代入感高左好多
贏聯賽冠軍同歐洲賽居然可以有金章同埋印埋你係邊年冠軍
可惜ea唔好好利用係度搞鳩career mode

Career mode今集玩自爆真係估佢唔到
明明今集本來係話加左新野落去 點知一出game d野就相反
歐聯版權做得唔錯 一拎返黎已經做得好過pes
pes仲要之前長揸咁耐 情何以堪
不過同時都諗唔到歐聯仲有咩可以更加進步
寄望career mode唔好再自爆
同埋下集再搞好d記者會對答
次次都係3條問題 黎黎去去都係果堆
有d問題9唔搭8 有bugs咁
玩耐少少已經冇興趣再打開個賽前賽後訪問
而且太容易谷起隊波既士氣
積分榜唔好咁極端 年年鬥到一百分有d辛苦

想AI傳波準啲 是咪要較低傳球誤差

你較好高咩平時ai d第一時間one two已經好快吓

唔係啊都係50 較低咗一格加速 想加返其他位難啲但傳速52 傳誤48 盯人52 加速49 就由成日和變炒鳩佢

有時電腦唔想畀你入真係唔會入到波
空晒可以唔中龍 一係就中柱再唔係就射龜
Penalty抽上角都同你救到

球員提出轉會申請，係咪可以唔理？

玩career mode 有無可能將c 朗 美斯擺埋一隊

試過比一億買美欺 巴塞同意左但佢唔肯走

第3季可以免簽美斯

我應該miss左。佢宜家35歲

幾難用下 又慢又軟

都可以咁講 因為你阻止唔到佢走
啱價好賣 如果唔係膠層會幫你賤賣

巴塞同意咗即係你談判個人條款唔夠好咋喎

好好用wo 勁扭得 起腳就入咁制

玩到第9季買左佢地重生打雙箭頭

我已經加到盡哂 但佢都唔入隊

點重生，未退休咩

肯傾即係都係錢嘅問題姐

唔一定嫁 會思鄉病同地區唔適合
試過開 J1 個撚個都唔黎 即刻放棄左

咁佢點拒絕你
喺餐廳/office傾好就join 傾唔掂就拍枱
佢會點樣拒絕你

係wo 巴打你岩
個時係同manager 傾完
之後收到email話唔黎

退左休下一季咪變左regen假樣人囉

前幾集試過用皇馬 免簽咗美斯
兩年後巴塞買返

有冇一個setting 可以較體力消耗...
依家 電腦個邊啲體力 去到90mins成隊都仲有95%...
試過重裝隻game 都係一尻樣....

我前排都係咁
但係呢幾日又正常返

見到踢完得半條氣 正常返 感動左下

屌佢老母，哩幾日半場無回過氣咁
下半場次次都少過對面

我係 CPU個邊條氣唔識扣..

早幾日試到一開左集中在足球前方d氣就會用得勁快
巴打試下關唔關事

又幾撚型喎件衫
可惜冇咗個真球場 玩落都冇乜feel
真心希望EA下年可以搶贏返祖記個版權 如果唔係我都係等半價算

p.s.件衫係一個叫Arkantos嘅人整
pc用家想down嘅可以去

CPU?

拜狗手足表示無真球場唔撚想玩

呢個係mod？
好想要c朗個新頭

拜仁起碼都仲有啲球迷唱吓歌吖
祖記嗰班黎黎去去都係um得嗰一兩句
落到場踢勁冇氣氛

巴塞冇魯營已經可以收皮

想問下做乜會冇晒球員名

新既bug黎
全世界都屌緊

哦，唔該

想問多問而家對家球員全部黑白鞋係咪都係bug

呢個真係未聽過

EA 真係痴撚線
隻 game 搞到就黎收咧都咁撚多 bugs

EA: fifa21將新增球員姓名

今日又遇到個新bug
就算無跑，就咁推joystick 行都會扣條氣
搞撚到60分鐘已經無晒氣
仲要對面甩波我d 後衛都唔撚肯跑

加埋scripting，真係玩到躁曬

打劫咩屌

7千萬差唔多喇,好快升上90

屌啱啱想開新save 就諗住uptade吓最新轉會
點知跟住一打開squad hub，見到隊波起碼有成10個球員著緊黑白boot
即刻燥撚到熄game乜撚嘢垃圾公司黎

遲D用柏度換
入到波但係速度唔夠
Btw 甘柏比
速度快又夠強壯
即刻將我車後防提升左幾個層次

Btw Donny van de Beek好唔好
我打算連賣Barkley + 龍虎切 (再加季尾回歸嘅飲水同藥膏) 籌錢買佢

打中間幾好，體力夠高

好好用
我中場係vbd同皇馬隻華唯敵
2隻都全能中場

嬲嬲地喺記者會鳩答問題 依家Malen話唔開心要借走 Vardy又退休

你用佢後上世界級

之前玩落一直贏波吹 輸波屌

跟住我想賣埋佐真奴擺番簡迪落CDM

我試過了 簡迪已經唔啱打防中
第一隻驚on9 簡迪守波都係雪糕筒
第二佢進攻能力高 擺佢打防中嘥咗啲

個人覺得簡迪最適合就係防中
無論遊戲同現實都係

我打4123嘅
我Mount同簡迪係放CM
但Mount較進攻啲 簡迪平均啲
佐就全防守 同埋佢比較似沙維逗住型
所以簡迪變咗兩用 但防守都係雪糕筒架啦

依家場場比佢正選睇下佢會唔會開心返

屌你老母特登去買d 9x 速嘅人返黎
諗住唔洗比人屈速屈得咁緊要
點鳩知都係比人完爆
都唔知呢d setting 有咩用
真係有增加難度咩？
我淨係覺得玩得唔過癮

四日三賽 踢撚到腳都跛埋

sosad

李城玩到第10季開始悶，試吓成季全sim睇吓有冇冠軍先

逗住型應該係派路或者布影帝
沙維應該全場走位現位接應傳波控制中場節奏果D

第10季先悶 好勁
我第3季已經想開新

今集啲榜首球隊唔識輸波係咪正常
Psg聯賽全勝失7球
蛆 鏝 拜聯賽不敗奪冠
有幾隊2 3名都破百分

10季
我由FIFA 14開始玩都未試過喺一隊波度停留7季以上

92-94 Potential 日本仔

已經買左好多regen人train緊c朗messi aguero lewan vidal marcelo koulibaly de gea

試過對面開價一億
買返黎值3千幾萬

用愛華頓炒利記5比0
第二季最難個難度
Jota82加traore81屈到喊

玩左一季有D球員仲係唔比我買,係咪BUG黎

有冇show點解

球會最近收購

咁唔係真實正常咩

係第1季同第2季都係彈呢句出黎

好似今件冬天轉會嘅要等年半？ 新save買Haaland好似要20年尾先買到

Haaland買到wo

咁唔知了

同1個球員？

通常第2季就買到

就係第1季彈完呢句野之後等到第2季諗住買到啦,點知又彈呢句出黎

不如你講想買邊個球員啦咁仲快判斷到係bug定正常

屌80分鐘 傳中Lacazette禁區外窩利死角 咁就輸撚咗個歐聯

berge

佢現實好似係季中先轉會去錫菲聯
所以好似要第2季季中 甚至季尾(即係第3季先買到)
我印象中好似係第2季嘅冬窗就ok

Thx

點知邊d係regen既球星？
同埋有無以前球星

Fifer mod 真心屈
係衰在條友固執唔整winter squad update

點屈法

可以搵到個咁嘅球員真係難過中六合彩

青訓?

Yes

點解條片搵出嚟嗰啲轉新球星都係20幾歲？

唔明
應該係d 能力同明星級一樣 但個名唔同
點搵出黎？

青訓你地係睇邊樣黎簽
overall 定potential

Potential

退休之後下一季要搜尋番同國藉同位置同聯賽，年紀通常係16至21歲之間，個status通常成功會show成功潛力或者振奮前景，但係有個例外會係變左自由身，skillmove weakfoot星數 身高 名稱等等係隨機出，所以我通常去下一季之前會save先

琴日搵到隻日本仔前鋒 92-94 potential 升上一隊睇sm/wf 屌佢老母1星sm 3星wf 即刻借撚走咗

Btw之前玩阿狗有隻青訓5星sm 3星腳阿記幼稚園有加乘

我係睇potential 90up就留
但唔會train到佢嘈要走先升佢上一隊
再睇下overall 同埋其他能力值(sm wf 攻防high唔high) 多數比佢後備試一場
完全冇feel就賣/借走

90up但得3星腳我都會放棄 無論咩位置我都要4星腳先會留 除左CB

玩利扑中左隻5星sm 4星wf

夏蘭特同般奴費蘭迪斯有真樣未？？

下集啦 季尾一般唔會大更新

要pc版裝mod先有

我已經操到新球皇
CAM overall 98
5* sm 5*wf
但條氣得67, 踢60分鐘就紅氣

球會個青年軍requirement 唔使理咩成日俾管理層嘈

cls 要我出50%以上
想理都理唔到

唔洗冇試過做到青年軍個target
不過我玩車 青年軍係低

我玩疤，要我出4條友，出夠20場
個重要性仲要係高

400m

97

EA叫人stay at home play fifa
但整到咁撚垃圾冇肺炎都激到吐血
見佢更新咗車仔個小將前鋒borja(上場英超有出)
但基摩都係冇真樣明明fifa18 19都有

想問如果想玩ultimate應該點set電腦數值
ultimate用皇馬喺西甲對廢隊都輸
係咪我太廢定要落番去legendary好

速度較低兩至三格試吓先

較低咗啦都係俾電腦屈
但legendary又太易

較埋shot pass error

執下個射門速度同error

開咗人仔踢單箭頭 好撚難玩
踢緊阿狗 條中場瘋狂斷波 搞到要不斷回後參與組織
到自己喺前場攞到波又冇乜支援 要夾硬跑上跑落拉空位
然後話口未完又會輸多球
終於明auba點解想走 同現實嘅阿狗一擔擔

如果h/h 加白人就完美了

可惜太矮

好難會有完美youths

成隻溜冰game on99玩花式多過踢波既垃圾
明明前幾集個demo都拖慢返有d組織feel呃人買
結果而加又變返溜冰同10年前有乜分別
根本成隻game冇野值得討論
簡隻又高又快有sm既扭咪得囉

愛斯賓奴個華加斯op
岩岩對利大四喜

已經好op仲想點

想問下 佢成日都話ea伺服器斷線 可以點解決

佢個server好廢

Setting點set好？
Legendary

玩左幾年fifa
今年第一次玩球員career
揀廢隊踢前鋒
後面班撚樣d傳波真係勁撚弱智
Ai d戰術做球員果陣係咪冇得控制

除左Sofifa仲有冇其他網可以睇到有冇realface ??

set低速度，shot pass error

iPhone app :player potentials 20

有冇巴打用開？
App store高但冇comment

用左幾年
見個app做得好 我課埋15蚊比佢地

用ipad上sofifa又正常返了

屌佢老母
D AI隊友識唔撚識回傳俾龍門呀
下下俾人逼就斬出界洗撚踢呀

一向都係咁

唉 好撚灰
又唔洗控全隊黎踢

傳左個波比AI 傳完打算即刻向前走位啦 屌佢老母AI即刻回傳比我搞撚到我連人帶波撞落對面 屌佢老母次次都咁樣陰9我:-

Set對方定自己？

其實自己試 自己調係最好
個個人既實力唔同 我覺得岩岩好 可能你覺得都係垃圾

梗係較cpu啦

用緊RB，岩岩開始玩第一季
岩岩先玩返career mode
可以整角色幾正
Legendary ....cpu全部50真係唔夠打
受傷程度唔記得較低....Schick即傷7個月

Schick好咩
我用極都覺得佢廢

玩人仔揀做利狗st 高普足足雪左我2季一過檔車仔即刻拎英超神射手

原本RB借咗

大家有冇係阿甲入貨
目前為止 我用過Zaracho同Rojas
兩個本身夠快 好好用

另外Robertone同Bustos有冇食評

Nicolas Dominguez
De la Vega (要少少耐性練)
仲有一個西甲嘅阿根廷人Matias Vargas (勁到cls)

Almada係咪阿甲

85分鐘比對面利華古遜反勝5:4以為輸硬，點知Werner 88分鐘追平
補時絕殺埋利華
最後5:6

係呀
平平地做sub唔錯

De la vega衰在3星腳 唔夠好用

咁大比數

想問一問online同fd打友誼賽係咪用唔到最update陣容？
我用多仔無夏蘭特

Legendary ....點解好似有時好易打有時好難打咁
對Lyon , 拜仁可以贏4:0....Twente就10:1

可以大炒阿特蘭大7:1
但對拖連奴磨到1:0

轉左打ultimate....
難打到仆街
後防成日失波
Setting應該set低/高啲乜嘢

我通常會set高cpu error同cpu低啲speed
為咗平衡 我set高返cpu龍門

Thz , 聽日試吓
你通常set幾多??

推高推低都係around 5度左右

唔怪得我推1-2度左右
可唔可以share個setting出黎

Almada勁到仆街喎
我玩英冠用leeds,第一季即買返嚟做主力
升班無難度

我較電腦速48 error53

67 我直接調+10 -10
我error同speed都係40 完全唔覺有咩分別

龍門我set到85 都比我大炒

想問下佢個undefined幾時搞得掂
屌佢老母好撚Un眼

會唔會開新save先咁，我玩到第11季李城都未有試過

應該新save先係咁 我舊save都冇
大佬全部假名玩到好冇癮 ea中肺炎喇屌

有冇人連唔到ea？

日日都發生 唔意外

Williams 雖然假樣，但都幾靚正，依家potential 86

正如前面一位巴打所講，出場名單應該係Fifa 21 new features 黎
等下一集啦～

左閘潛力幻幻仲有zagre

佢個新patch係咪有fix到
我一樣係新save ，幾日前開game都仲係undefined
但啱啱update完又正常返

可唔可以唔好比咁多錢我
我玩阿士東維拉 乜盃都冇 年年比2億我用

玩到愈後d錢已經多到唔知點洗好

好似已經 fix 左
不過玩西甲依然有個 bug，開場嘅時候出左個半透明白色框遮住左個場

唉ea整返基摩個樣啦求下你
喺18或者19初期搬返出嚟姐
都唔洗你重新影過啦

轉返打Legendary
反而每樣野set返高啲仲好玩

仲係undefined

我試過將AI marking set到100都仲係易玩過ultimate勁多

哦原來你要佢張相咋
FIFER最新個mod有update到
裝吓冇壞嘅 又唔洗錢

用fifer 個mod 基本上屈曬
比較可惜係佢唔support squad update
有d 新球員都冇得用

季中
拜仁第一，多仔第二，RB第三(me)
1-3位相差3分
買左Aouar , Vinicius.jr , Abraham , Maddison
頭3個都喺處子戰都有波入

唔係2D相
以前fifa18定19有出基摩同佐治麥伊治蘭兩個小將嘅真樣 我心諗咩小將咁撚把炮
點知佢fifa20更新咗幾次又收返起

Aoua幾好用 我玩到佢91 之後開新save
教緊費倫天拿 目標係季中去教拉素之後過英超

打Legendary....set高D野會啱我打多啲
之前打Ultimate太難
Lengendary起碼攻得入先

Same 終極太難
Legendary 揀中型班玩 都有難度

RB Nkunku , Sabitzer幾勁
係條後防線(CB)成日派膠

Aouar之前第4季季中買咗佢頂佐狗
但踢咗幾場就比daddy mma秒殺
要唞到10月 結果第5季我玩咗幾場就棄咗驚

如果純粹想玩單機
買返18/19抵唔抵玩
唔係好想再買返20
有啲人玩一季就開始老

同埋我想問每代fifa係咪有唔同模式
即係好似20個街波
18係world cup咁樣每代唔同

唔追求新real face 轉會 數值
買舊既都一樣

每代fifa都係有新mode

想問下個人仔退休之後有冇得轉做教練玩落去？

繼續做黑店

係咪依家log in 唔到？
次次入game都話我log in唔到

11季

omg 佢update咗基摩個髮型

復出第一場就要去意大利對西班牙球隊
想戴返個口罩

出場名單有返名 又到換人冇名
唔知係咪熱身賽先係咁

Update.....
最後7場聯賽....
RB , 拜仁 , 多仔....3隊72分並列榜首
好彩我隊RB得失球好啲排第1
好耐未試過咁刺激

今次回歸好似易玩咗
用埋同樣嘅setting玩ulitmate
熱身賽竟然2勝1和 入7失3
講緊上次棄驚前同樣setting仲係比獌炒 對猁只可以死守

打撚左50場終於過到修仔，李城2:2算數
坑緊韋思咸中 ，終極mode

我都買過 好撚廢本身貪佢英藉
半季就賣咗 買Dest同Dalot

我19歲買佢，開頭做後備train吓佢，又借佢出去即刻收返谷成功潛力，玩左10季架

你地undefined個bug fix左既巴打係咩機
ps4琴日玩仲係咁
呢出左名單都全空白

我諗係pc

Pc 玩咗5場熱身賽冇undefined
但換人嗰陣下面條bar淨係得數字冇名
但計分牌嗰到就冇事
同埋未試係咪熱身賽先係咁

PS4 未有，連陣容更新已經落後咗兩次
Williams potential 仲係未改

Potential不嬲自己刷
玩緊英乙全青訓上英超

點解player mode皇馬可以咁廢
後防垃圾
轉去華西踢得重順

測試咗啦 英超出場名單同換人都冇事
係有時重播啲highlight左下會寫個球員幾歲踢咩位嗰到就繼續冇名
算係咁反正嗰啲平時都skip

想問買球員場嗰個 「簽約獎勵」係點解？
我比左轉會費 仲要比幾十萬比球員？？

明白

同埋你地話訓練人
即係右下角嘅㨂5個人訓練？
我通常都係模擬

Same

玩球員mode會唔會出現完約變自由身球員或者球會同你續約㗎？

印象中好似冇

垃圾Server我屌佢老母lag到輸咗兩球

單機都會lag機

入錯Post 以為係fut

其實都唔怪得ea
佢點諗到自己整隻咁垃圾嘅驚
因為一場武肺 大家都唔出街
而吸引到咁多人同時online
所以個server負荷唔嚟都合理

唔知係咪中左bug
半場全隊無曬氣
有冇人都係咁

PS4 1.18版本更新咗啲咩

12碼比電腦撲晒係咪正常

更新完電腦勁左好多
本身玩愛記尾2個難度可以456鏝同猁
但岩岩更新完玩場對獌30分鐘0:3 即刻走場check下自己係咪較左難道變終極
頂波輸哂 個個護波護到美欺咁

我覺得分別唔大

其實9成都係心理作用
狀態有時勁 有時廢好正常

會自動續約

利申19玩咗16季

我呢兩個月淨係射入咗一個12碼
有冇巴打有心得分享下

RB冠軍已奪
差一場....領先多仔3分
領先10個得失球

對上10球12碼入得1球, 電腦點都撲到

咩難度

Legend

隻game優化真係好撚垃圾 單機mode一樣
一時就勁順好似加速咁 一時就delay到連介面都lag
想點撚樣丫垃圾game

Ultimate點玩

今日踢歐超杯對面猁狗沙拿炒飛機
逼我轟贏3:1捧杯
係咪新save又改弱返哂

出場人名fix左未

射左/右下角 綠色就必入咁制
所以重點都係練好個finishing 時機

瞄左右上角

我玩人仔反而腳內檔地波角入多d

其實講到尾都係要綠燈

咁射12碼要綠燈又唔難練ge
講起綠燈普通射波要綠燈就難左好多
同埋禁到好似反而唔入咁

你哋訓練全部摸擬？摸擬成日B or C

有時A升得少過B唔知錯覺定咩啦

一口氣買左Felix , Oshimhen , Chilwell , Rodrygo , Hoever , Saka
用Nkunku換左Grealish , Gulasci換Areola

組軍完成

買完第2季記得用借出去谷成功潛力

借Saka同Hoever先
其他主力黎

借出去即刻收返是常識吧

可以刷？有冇Detail

出場人名終於fix左

由祖記借左去華西
跟住歐聯決賽對返祖記贏埋

射親邊一邊都被佢估中

下 應該睇你運氣好唔好 我見未